去游水睇型棍嘅阿叔真係一大娛樂嚟

好想吉佢

有幾型

聽日游

不過我預計到自己會好想吉佢

係邊游？

唔講啦 廢事俾人見到個變態gay佬過嚟相認

等人提防下呀嘛

偷偷望下之嘛

點偷偷望法先
潛落水吸？

係水度望下附近

係公眾泳池如果阿叔係你前面 咪游快d吉佢

我游水好慢

阿叔游蛙式你游自由式都唔夠快就學下游水先啦

知道